是靚午 越南生牛河 拼 香茅雞翼

講講味道先
雞翼好乾 好硬 但調味唔錯
個河 湯底好清甜 暫時食過咁多間最鐘意e間
生牛拎到番去熟晒 唔會好硬岩岩好
椰汁冰好正飲落口好濃厚唔係溝水果隻
食完豬腩肉好c伏

邊間

鰂魚涌

咁食法要幾錢

63

咁多野唔貴啵

是

見到你個post即刻落街買左碗越南河

好食

有米

扮印度師

我係印仔個老婆

窮
好耐先豪食一次

邊撚度有豬懶肉

我個肚

鰂魚涌幾間越南店喎樓主開一個字都好丫

Pho

見到你個post即刻整左碗扎肉米線

扎肉好食